<div  style="text-align: center">
    <h1>Centro Universitario Tecnológico (CEUTEC)</h1>
    <h4>TAREA DE CÁLCULO<sup>2</sup></h4>
    <br><br><br>
    <h3>HERSON ARON SALINAS LÓPEZ</h4>
    <br><br><br><br>
    <h3>Catedrático: Lic. MARLON RECARTE</h4>
    <br><br><br><br>
    <h4>31 de agosto de 2014</h4>
</div>

<div style="position: relative"><div style="page-break-after: always; position: relative"></div></div>
